經過今日，KD基本上已經超越咗MJ

成為史上No.1
能夠喺最強防守下輕取50+
史上根本冇人做得到
只有KD神可以
講真
佢今日要贏唔難
入多兩球已經得
只不過佢謙遜
唔想太過高調
所以先放下水

作為一個假膠你好失敗

因為除左你第一句，之後句句都係事實

無得駁，點駁

玩具都好吹捧

KD如果去踢波
C朗都做球僮

唔識分真假
但之前聽過唔知邊個講好啱
Mj最犀利係佢拎六個冠軍呢六年全隊除左佢自己外冇第二個會比人double team嘅人

但係輸波

低調啫

KD

MJ面對kawhi既防守頂盡20+

10分都偷笑啦